回答我可不可以暫時讓我英超稱霸後

才直説賽季能停鬥 現在便要抖

咩歌

回答我可不可以暫時讓我 捧獎杯

男朋友

英超的冠軍 你利唔合襯

臭猁狗

屌～

又改得幾好

唱埋啦吊

你妄想的不會有

我妄想的不會有

特登唔打呢句

好歌

郭富城 弱